<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.filmstarts" name="FILMSTARTS.de" version="1.1.2+matrix.1" provider-name="realvito">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
		<import addon="script.module.requests" version="2.27.0"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
		<provides>video</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="de_DE">Filme und Serien (Trailer, Making of, Teaser ...)</summary>
		<summary lang="en_GB">Movies and Series (Trailer, Making of, Teaser ...)</summary>
		<description lang="de_DE">FILMSTARTS.de ist das führende Online-Magazin rund um das Medium Film. In der FILMSTARTS-Datenbank befinden sich mittlerweile Informationen zu mehr als 70.000 Filmen und Einträge zu über 5.000 TV-Serien, dazu sind viele Trailer sofort verfügbar.[CR]FILMSTARTS.de wurde 2002 durch den Journalisten Carsten Baumgardt und den Programmierer Tobias Leckeband als Portal für die Freunde des guten Films gegründet und gehört heute zu den ersten Adressen unter den Online-Magazinen für Filminteressierte.</description>
		<description lang="en_GB">FILMSTARTS.de is the leading Online-Magazine for the medium of film. The FILMSTARTS-Database now contains information on more than 70.000 films and entries on over 5.000 TV-Series, plus many trailers are available immediately.[CR]FILMSTARTS.de was founded in 2002 by journalist Carsten Baumgardt and Programmer Tobias Leckeband as a portal for friends of good film and is now one of the top addresses among Online-Magazines for film fans.</description>
		<disclaimer lang="de_DE">Die von diesem Addon dargestellten Inhalte werden von den Erstellern des Addons weder gehostet oder verbreitet, noch stehen die Ersteller in irgendeiner Beziehung zu den Anbietern des Inhalts.</disclaimer>
		<disclaimer lang="en_GB">The author does not host or distribute any of the content displayed by this addon. The author does not have any affiliation with the content providers.</disclaimer>
		<language></language>
		<platform>all</platform>
		<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, June 2007</license>
		<forum>https://www.kodinerds.net/thread/55451-l0res-blog-realvitos-fixing-thread/</forum>
		<website>https://www.filmstarts.de</website>
		<email></email>
		<mainsource>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/</mainsource>
		<source>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/tree/master/MATRIX/plugin.video.filmstarts</source>
		<assets>
			<icon>resources/media/icon.png</icon>
			<fanart>resources/media/fanart.jpg</fanart>
		</assets>
		<news>
[B][COLOR orangered]Version 1.1.2+matrix.1  (28.02.2024)[/COLOR][/B]
- fixed: Durch Änderung der Zuordnungen in den 'settings' des Addons kommt es evtl. zu Wiedergabefehlern der Videos
- fixed: Bei Erstinstallation des Addons werden die Ordner nicht geöffnet (Error Contents: [Errno 2] No such file or directory)

[B][COLOR orangered]Version 1.1.1+matrix.1  (25.02.2024)[/COLOR][/B]
- fixed: Für fast alle Videos wird 'KEIN TRAILER' angezeigt (Quelltext und Videoabfrage verändert)
- fixed: Genres, Regisseure und Darsteller der Videos werden nicht angezeigt
- fixed: Für Serien-Videos wird kein Starttermin angezeigt
- added: Originaltitel, Drehbuch, Produktionsland und FSK für Serien und Filme, Produktionsübersicht für Serien
- added: Ausführliche Daten und Beschreibungen zu den diversen Trailer-Rubriken
		</news>
	</extension>
</addon>