<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.sporttotal" name="Sport-Total TV" version="1.0.7+matrix.1" provider-name="realvito">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
		<provides>video</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="de_DE">Regionalsport auf Sporttotal.tv</summary>
		<description lang="de_DE">Sporttotal.tv zeigt Deutschlands Amateursport in voller Länge und Breite. Sporttotal.tv ist die kostenlose Plattform für live und on-demand Streaming von Fußball, Volleyball, Basketball, Eishockey und mehr ![CR]Hier wird Breitensport LIVE zu seinen Fans gebracht.</description>
		<disclaimer lang="de_DE">Die von diesem Addon dargestellten Inhalte werden von den Erstellern des Addons weder gehostet oder verbreitet, noch stehen die Ersteller in irgendeiner Beziehung zu den Anbietern des Inhalts.</disclaimer>
		<summary lang="en_GB">Regionalsport on Sporttotal.tv</summary>
		<description lang="en_GB">Sporttotal.tv shows Germany's amateur sport in full length and width. Sporttotal.tv is the free platform for live and on-demand streaming of football, volleyball, basketball, ice hockey and more ![CR]This is where Breitensport LIVE is brought to its fans.</description>
		<disclaimer lang="en_GB">The author does not host or distribute any of the content displayed by this addon. The author does not have any affiliation with the content providers.</disclaimer>
		<summary lang="fr_FR">Les sports régionaux sur Sporttotal.tv</summary>
		<description lang="fr_FR">Sporttotal.tv présente le sport amateur allemand dans toute sa longueur et sa largeur. Sporttotal.tv est la plateforme gratuite de diffusion en direct et à la demande de football, volley-ball, basket-ball, hockey sur glace et bien d'autres choses encore ![CR]C'est ici que Breitensport LIVE est présenté à ses fans.</description>
		<disclaimer lang="fr_FR">Le contenu affiché par cet addon n'est pas hébergé ou distribué par les créateurs de l'addon, et ces derniers n'ont aucune relation avec les fournisseurs de contenu.</disclaimer>
		<summary lang="it_IT">Sport regionali su Sporttotal.tv</summary>
		<description lang="it_IT">Sporttotal.tv mostra lo sport amatoriale tedesco in lunghezza e larghezza. Sporttotal.tv è la piattaforma gratuita per lo streaming live e on-demand di calcio, pallavolo, pallacanestro, hockey su ghiaccio e altro ancora ![CR]È qui che Breitensport LIVE viene portato ai suoi fan.</description>
		<disclaimer lang="it_IT">I contenuti visualizzati da questo addon non sono ospitati o distribuiti dai creatori dell'addon, né i creatori hanno alcun rapporto con i fornitori di contenuti.</disclaimer>
		<summary lang="nl_NL">Regionale sporten op Sporttotal.tv</summary>
		<description lang="nl_NL">Sporttotal.tv toont de Duitse amateursport in de volle lengte en breedte. Sporttotal.tv is het gratis platform voor live en on-demand streaming van voetbal, volleybal, basketbal, ijshockey en meer ![CR]Dit is waar Breitensport LIVE aan haar fans wordt gebracht.</description>
		<disclaimer lang="nl_NL">De inhoud die door deze addon wordt weergegeven, wordt niet gehost of gedistribueerd door de makers van de addon, noch hebben de makers enige relatie met de aanbieders van de inhoud.</disclaimer>
		<language></language>
		<platform>all</platform>
		<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, June 2007</license>
		<forum>https://www.kodinerds.net/index.php/Thread/55451-L0REs-Blog/</forum>
		<website>https://www.sporttotal.tv</website>
		<email></email>
		<source>https://repo.kodinerds.net/addons/matrix/zip/plugin.video.sporttotal</source>
		<assets>
			<icon>resources/media/icon.png</icon>
			<fanart>resources/media/fanart.jpg</fanart>
		</assets>
		<news>[B][COLOR orangered]Version 1.0.7+matrix.1  (24.12.2020)[/COLOR][/B][CR]
- fixed: Manche Videos werden nicht abgespielt obwohl vorhanden (Umlaute nicht umgewandelt oder Dateiendung nicht klein geschrieben)
		</news>
	</extension>
</addon>