<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.sporttotal" name="Sporttotal.TV [COLOR FF00EE00](light)[/COLOR]" version="2.0.3+matrix.1" provider-name="realvito">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
		<import addon="script.module.requests" version="2.27.0"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
		<provides>video</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="de_DE">Regionalsport auf Sporttotal.tv</summary>
		<summary lang="en_GB">Regionalsport on Sporttotal.tv</summary>
		<description lang="de_DE">Neben Livesport erhalten Sportinteressierte emotional aufgeladenen Content, Topspiel-Produktionen, Doku-Serien und vieles mehr. Sporttotal.tv medialisiert Deutschlands Sport und bietet allen Interessierten die Möglichkeit, bei ihrem Lieblingsevent dabei zu sein.[CR]Eine Plattform für Vereine, Sportler, Fans und Sportinteressierte - It's on you ![CR][CR][COLOR FF00EE00]Dieses Addon stellt nur den FREI verfügbaren Inhalt von 'sporttotal.tv' zur Verfügung ![/COLOR]</description>
		<description lang="en_GB">In addition to live sports, sports fans receive emotionally charged content, top match productions, documentary series and much more. Sporttotal.tv medializes Germany's sports and offers all interested people the opportunity to be part of their favorite event.[CR]A platform for clubs, athletes, fans and sports enthusiasts - It's on you ![CR][COLOR FF00EE00]This addon provides only the FREE available content of 'sporttotal.tv' ![/COLOR]</description>
		<disclaimer lang="de_DE">Die von diesem Addon dargestellten Inhalte werden von den Erstellern des Addons weder gehostet oder verbreitet, noch stehen die Ersteller in irgendeiner Beziehung zu den Anbietern des Inhalts.</disclaimer>
		<disclaimer lang="en_GB">The content displayed by this Addon is not hosted or distributed by the creators of the Addon, nor do the creators have any affiliation with the providers of the content.</disclaimer>
		<language></language>
		<platform>all</platform>
		<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, June 2007</license>
		<forum>https://www.kodinerds.net/thread/55451-l0res-blog-realvitos-fixing-thread/</forum>
		<website>https://www.sporttotal.tv</website>
		<email></email>
		<mainsource>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/</mainsource>
		<source>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/tree/master/MATRIX/plugin.video.sporttotal</source>
		<assets>
			<icon>resources/media/icon.png</icon>
			<fanart>resources/media/fanart.jpg</fanart>
		</assets>
		<news>
[B][COLOR orangered]Version 2.0.3+matrix.1  (25.05.2025)[/COLOR][/B]
- fixed: Start- und Endzeiten der Spiele stimmen nicht mit der mitteleuropäische Zeit (MEZ) überein
- added: Anpassungen an Änderungen der neuen API.v.3
- removed: Rubrik = Empfehlungen (Ladezeit für extra Seite dauert zu lange)
- optimized: STTV-Favoriten
- comment: *Durch Umstrukturierung der STTV-Favoriten muss diese Datei (falls vorhanden) neu generiert werden, daher findet eine automatische Umwandlung beim ersten Start des Addons statt !*
		</news>
	</extension>
</addon>
