<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.euronews_com" name="euronews.com" version="2.3.7+matrix.1" provider-name="realvito">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
		<import addon="script.module.requests" version="2.27.0"/>
		<import addon="plugin.video.youtube" version="6.8.1+matrix.1"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
		<provides>video</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="de_DE">Videoportal von EURONEWS</summary>
		<description lang="de_DE">Euronews bietet eine einzigartige Perspektive auf das Weltgeschehen. Euronews gibt Menschen die Möglichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden, indem sachliche Analysen und eine Vielzahl von Standpunkten dargestellt werden.[CR]Dieses Addon bietet Euronews-Weltnachrichten täglich 24 Stunden in 13 versch. Ausgaben auf Arabisch, Englisch, Französisch, Deutsch, Griechisch, Ungarisch, Italienisch, Persisch, Polnisch, Portugiesisch, Russisch, Spanisch und Türkisch.</description>
		<disclaimer lang="de_DE">Die von diesem Addon dargestellten Inhalte werden von den Erstellern des Addons weder gehostet oder verbreitet, noch stehen die Ersteller in irgendeiner Beziehung zu den Anbietern des Inhalts.</disclaimer>
		<summary lang="en_GB">Videoportal of EURONEWS</summary>
		<description lang="en_GB">Euronews offers a unique perspective on world affairs. Euronews gives people the opportunity to form their own opinion, by presenting factual analysis and a variety of viewpoints.[CR]This Addon offers Euronews-World-News daily 24 hours in 13 different editions in Arabic, English, French, German, Greek, Hungarian, Italian, Persian, Polish, Portuguese, Russian, Spanish and Turkish.</description>
		<disclaimer lang="en_GB">The content displayed by this Addon is not hosted or distributed by the creators of the Addon, nor do the creators have any affiliation with the providers of the content.</disclaimer>
		<summary lang="el_GR">Τηλεοπτική πύλη EURONEWS</summary>
		<description lang="el_GR">Το Euronews προσφέρει μια μοναδική προοπτική στις παγκόσμιες υποθέσεις. Το Euronews δίνει στους ανθρώπους την ευκαιρία να διαμορφώσουν τη δική τους γνώμη, παρουσιάζοντας πραγματικές αναλύσεις και ποικίλες απόψεις.[CR]Αυτό το πρόσθετο προσφέρει τις παγκόσμιες ειδήσεις του Euronews 24 ώρες την ημέρα σε 13 διαφορετικές γλώσσες. εκδόσεις στα αραβικά, αγγλικά, γαλλικά, γερμανικά, ελληνικά, ουγγρικά, ιταλικά, περσικά, πολωνικά, πορτογαλικά, ρωσικά, ισπανικά και τουρκικά.</description>
		<summary lang="es_ES">Videoportal de EURONEWS</summary>
		<description lang="es_ES">Euronews ofrece una perspectiva única de los asuntos mundiales. Euronews brinda a las personas la oportunidad de formarse su propia opinión, presentando un análisis de hechos y una variedad de puntos de vista.[CR]Este Addon ofrece Euronews-World-News diariamente 24 horas en 13 ediciones diferentes en alemán, árabe, español, francés, griego, húngaro, inglés, italiano, persa, polaco, portugués, ruso y turco.</description>
		<summary lang="fr_FR">Vidéoportail d'EURONEWS</summary>
		<description lang="fr_FR">Euronews offre une perspective unique sur les affaires mondiales. Euronews donne aux gens la possibilité de se forger leur propre opinion, en présentant une analyse factuelle et une variété de points de vue.[CR]Cet Addon propose Euronews-World-News tous les jours 24 heures dans 13 éditions différentes en allemand, anglais, arabe, espagnol, français, grec, hongrois, italien, persan, polonais, portugais, russe et turc.</description>
		<summary lang="hu_HU">Az EURONEWS videoportálja</summary>
		<description lang="hu_HU">Az Euronews egyedülálló perspektívát kínál a világügyekkel kapcsolatban. Az Euronews lehetőséget ad az embereknek arra, hogy véleményüket formálják, bemutatva tényszerű elemzéseket és különféle szempontokat.[CR]Ez az Addon naponta 24 órán keresztül 13 különböző kiadásban kínálja az Euronews-World-News-t arab, angol, francia, német, francia, görög, magyar, olasz, perzsa, lengyel, portugál, orosz, orosz, spanyol és török nyelven.</description>
		<summary lang="it_IT">Videoportale di EURONEWS</summary>
		<description lang="it_IT">Euronews offre una prospettiva unica sugli affari del mondo. Euronews offre alle persone l'opportunità di esprimere la propria opinione, presentando analisi fattuali e una varietà di punti di vista.[CR]Questo Addon offre Euronews-World-News ogni giorno 24 ore in 13 edizioni diverse in arabo, inglese, francese, tedesco, greco, ungherese, italiano, persiano, polacco, portoghese, russo, spagnolo e turco.</description>
		<summary lang="pl_PL">Portal wideo EURONEWS</summary>
		<description lang="pl_PL">Euronews oferuje unikalne spojrzenie na wydarzenia na świecie. Euronews daje ludziom możliwość kształtowania własnych opinii poprzez prezentowanie rzeczowych analiz i różnorodnych punktów widzenia.[CR]Ten dodatek oferuje Euronews-World-News codziennie przez 24 godziny w 13 różnych wydaniach w języku arabskim, angielskim, francuskim, niemieckim, greckim, węgierskim, włoskim, perskim, polskim, portugalskim, rosyjskim, hiszpańskim i tureckim.</description>
		<summary lang="pt_PT">Videoportal da EURONEWS</summary>
		<description lang="pt_PT">A Euronews oferece uma perspectiva única dos assuntos mundiais. A Euronews oferece às pessoas a oportunidade de formar sua própria opinião, apresentando análises factuais e vários pontos de vista.[CR]Este Addon oferece Euronews-World-News diariamente 24 horas em 13 edições diferentes em árabe, inglês, francês, alemão, grego, húngaro, italiano, persa, polaco, português, russo, espanhol e turco.</description>
		<summary lang="ru_RU">Видеопортал EURONEWS</summary>
		<description lang="ru_RU">Евроньюс предлагает уникальный взгляд на мировые дела. Euronews дает людям возможность сформировать собственное мнение, представив фактологический анализ и различные точки зрения.[CR]Этот аддон предлагает Euronews-World-News ежедневно 24 часа в 13 различных изданиях на арабском, английском, французском, немецком, греческом, венгерском, итальянском, персидском, польском, португальском, русском, испанском и турецком языках.</description>
		<summary lang="tr_TR">EURONEWS video portalı</summary>
		<description lang="tr_TR">Euronews, dünya meselelerine benzersiz bir bakış açısı sunuyor. Euronews, gerçeklere yönelik analizler ve çeşitli bakış açıları sunarak insanlara kendi fikirlerini oluşturma fırsatı verir.[CR]Bu Eklenti Euronews-World-News'i Arapça, İngilizce, Fransızca, Almanca, Yunanca, Macarca, İtalyanca, Farsça, Lehçe, Portekizce, Rusça, İspanyolca ve Türkçe dillerinde 13 farklı baskıda günlük 24 saat olarak sunar.</description>
		<language></language>
		<platform>all</platform>
		<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, June 2007</license>
		<forum>https://www.kodinerds.net/thread/55451-l0res-blog-realvitos-fixing-thread/</forum>
		<website>https://www.euronews.com/</website>
		<email></email>
		<mainsource>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/</mainsource>
		<source>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/tree/master/MATRIX/plugin.video.euronews_com</source>
		<assets>
			<icon>resources/media/icon.png</icon>
			<fanart>resources/media/fanart.jpg</fanart>
		</assets>
		<news>
[B][COLOR orangered]Version 2.3.7+matrix.1  (30.07.2025)[/COLOR][/B]
- added: Neue Bilder mit Text im Ordner 'ALLE PROGRAMME'
- added: Rubrik = 'ALLE VIDEOS' im Ordner 'ALLE PROGRAMME' (auf der Webseite gelistet unter Videos)
- added: Sprache = 'Polnisch' als Auswahl und Übersetzung
- comment: * Durch das Hinzufügen der Sprache 'Polnisch' haben sich die Zuordnungen in den Einstellungen des Addons verändert, daher müssen diese beim ersten Start nach dem Update neu gesetzt werden ! *

[B][COLOR orangered]Version 2.3.6+matrix.1  (27.07.2025)[/COLOR][/B]
- fixed: Alle Unterordner in der zweiten Ansicht zeigen keine Beiträge mehr an (die Funktionen der Euronews-Webseite sind hauptsächlich nur noch in JAVA-Script)
- added: Rubrik = 'ALLE PROGRAMME' im Startmenü
- removed: Rubrik = 'Extra-Berichterstattung' (in der Android-App/-API nicht vorhanden)
- comment: * Da Euronews in der Webversion sämtliche Weiterleitungen jetzt nur noch per JAVA-Script tätigt, übernimmt das Addon nur noch die Haupt-/Unter-Kategorien von der Webseite und alles weitere wird über die Android-API abgefragt ! *
		</news>
	</extension>
</addon>
