<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.discovery.tlc" name="TLC Mediathek" version="3.2.5+matrix.1" provider-name="realvito">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
		<import addon="script.module.requests" version="2.27.0"/>
		<import addon="inputstream.adaptive" version="2.4.8"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
		<provides>video</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="de_DE">TLC.de Mediathek</summary>
		<summary lang="en_GB">TLC.de Mediathek</summary>
		<description lang="de_DE">Ob Crime, Mystery, Liebes-Geschichten und Sendungen, die von echten menschlichen Schicksalen erzählen - das ist TLC.[CR]Bei TLC ist für jeden etwas dabei, erlebe Reality-Fernsehen, spannende Dokumentationen und außergewöhnliche Entdeckungen.[CR]TLC (ursprünglich eine Abkürzung für The Learning Channel) ist ein deutschsprachiger Fernsehsender von Discovery Communications Deutschland.</description>
		<description lang="en_GB">Whether it's crime, mystery, love stories or programmes that tell of real human fates - thats TLC.[CR]There's something for everyone on TLC, experience reality television, exciting documentaries and extraordinary discoveries.[CR]TLC (originally an abbreviation for The Learning Channel) is a German-language television station of Discovery Communications Deutschland.</description>
		<disclaimer lang="de_DE">Die von diesem Addon dargestellten Inhalte werden von den Erstellern des Addons weder gehostet oder verbreitet, noch stehen die Ersteller in irgendeiner Beziehung zu den Anbietern des Inhalts.</disclaimer>
		<disclaimer lang="en_GB">The content displayed by this Addon is not hosted or distributed by the creators of the Addon, nor do the creators have any affiliation with the providers of the content.</disclaimer>
		<language></language>
		<platform>all</platform>
		<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, June 2007</license>
		<forum>https://www.kodinerds.net/thread/55451-l0res-blog-realvitos-fixing-thread/</forum>
		<website>https://tlc.de/</website>
		<email></email>
		<mainsource>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/</mainsource>
		<source>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/tree/master/MATRIX/plugin.video.discovery.tlc</source>
		<assets>
			<icon>resources/media/icon.png</icon>
			<fanart>resources/media/fanart.jpg</fanart>
		</assets>
		<news>
[B][COLOR orangered]Version 3.2.5+matrix.1  (14.07.2024)[/COLOR][/B]
- fixed: Rubrik = Themen kann nicht geöffnet werden (400 Client Error: Bad Request)
- added: Gesamtanzahl der verfügbaren Videos einer Sendung anzeigen
- optimized: Genre- und Poster-Image- Anzeige der Sendungen durch zusätzliche Abfrage der zweiten Provider-API
- removed: Rubrik = Sendungen sortiert nach Beliebtheit (wird von der Provider-API nicht mehr angeboten)
- removed: Script-Anforderung/Sortierung für den Ordner 'Neue Sendungen' erzwingen (settings - jetzt automatisch)
		</news>
	</extension>
</addon>
