<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.servustv_com" name="ServusTV.com" version="3.0.1+matrix.1" provider-name="realvito">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
		<import addon="script.module.requests" version="2.22.0+matrix.1"/>
		<import addon="inputstream.adaptive" version="2.4.2"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
		<provides>video</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="de_DE">ServusTV Mediathek</summary>
		<summary lang="en_GB">ServusTV Mediathek</summary>
		<description lang="de_DE">ServusTV ist ein österreichischer Privatfernsehsender.[CR]Von Unterhaltung und Kultur bis Dokus und Sport - ServusTV richtet sich an ein weltoffenes und vielseitig interessiertes Publikum im deutschsprachigen Fernsehraum.</description>
		<description lang="en_GB">ServusTV is an Austrian private television station.[CR]From entertainment and culture to documentaries and sports - ServusTV is aimed at a cosmopolitan and versatile audience in the German-speaking TV area.</description>
		<disclaimer lang="de_DE">Die von diesem Addon dargestellten Inhalte werden von den Erstellern des Addons weder gehostet oder verbreitet, noch stehen die Ersteller in irgendeiner Beziehung zu den Anbietern des Inhalts.</disclaimer>
		<disclaimer lang="en_GB">The author does not host or distribute any of the content displayed by this addon. The author does not have any affiliation with the content providers.</disclaimer>
		<language></language>
		<platform>all</platform>
		<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, June 2007</license>
		<forum>https://www.kodinerds.net/index.php/Thread/55451-L0REs-Blog/</forum>
		<website>https://www.servustv.com</website>
		<email></email>
		<mainsource>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/</mainsource>
		<source>https://repo.kodinerds.net/addons/matrix/zip/plugin.video.servustv_com</source>
		<assets>
			<icon>resources/media/icon.png</icon>
			<fanart>resources/media/fanart.jpg</fanart>
		</assets>
		<news>[B][COLOR orangered]Version 3.0.1+matrix.1  (13.04.2021)[/B][CR]
- fixed: Addon neu aufgesetzt mit Anlehnung des Aufbaus und der Struktur an die neue Android-APP von ServusTV
- added: Gültigkeitsdauer für eigenen Token festlegen - ist jetzt Vorraussetzung zur Funktion des Addons (settings)
- added: Anzeige des aktuellen Geobereichs
- optimized: Livestream in alter Form mittels m3u8 oder neuer Form mittels Token abspielen (settings)
- optimized: Alle Videos auch Livestreams werden jetzt grundsätzlich mit 'Inputstream.Adaptive' abgespielt (keine Aussetzer und Hänger mehr)
		</news>
	</extension>
</addon>