<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.rtlgroup.de" name="RTLPLUS - V.3" version="1.1.0" provider-name="realvito">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="2.26.0"/>
		<import addon="script.module.requests" version="2.20.0"/>
		<import addon="script.common.plugin.cache" version="2.6.2"/>
		<import addon="inputstream.adaptive" version="2.4.5"/>
		<import addon="script.module.inputstreamhelper" version="0.5.5"/>
		<import addon="service.cron.autobiblio" version="2.1.0" optional="true"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
		<provides>video</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.service" library="service.py"/>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="de_DE">Streamingdienst von RTL+ (DE)</summary>
		<summary lang="en_GB">Streamingservice of RTL+ (DE)</summary>
		<description lang="de_DE">Bei RTL+ (DE), vormals TVNOW (DE), Serien, Shows und Filme online streamen. Schau dir komplette Serien an, fiebere bei deinen liebsten Daily-Soaps mit oder staune bei spannenden Dokumentationen - alles wann und wo du willst auf Abruf.[CR]Viele Inhalte aus dem TV Programm siehst du bei RTL+ (DE), vormals TVNOW (DE), sogar schon vor TV-Aussstrahlung !</description>
		<description lang="en_GB">Stream series, shows and movies online with RTL+ (DE), formerly TVNOW (DE). Watch complete series, enjoy your favorite daily soap operas or marvel at exciting documentaries - all when and where you want on demand.[CR]You can see a lot of content from the TV program on RTL+ (DE), formerly TVNOW (DE), even before it is broadcast on TV!</description>
		<disclaimer lang="de_DE">Die von diesem Addon dargestellten Inhalte werden von den Erstellern des Addons weder gehostet oder verbreitet, noch stehen die Ersteller in irgendeiner Beziehung zu den Anbietern des Inhalts.</disclaimer>
		<disclaimer lang="en_GB">The author does not host or distribute any of the content displayed by this addon. The author does not have any affiliation with the content providers.</disclaimer>
		<language></language>
		<platform>all</platform>
		<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, June 2007</license>
		<forum>https://www.kodinerds.net/index.php/Thread/55451-L0REs-Blog/</forum>
		<website>https://www.tvnow.de/</website>
		<email></email>
		<mainsource>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/</mainsource>
		<source>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/tree/master/KRYPTON_LEIA/plugin.video.rtlgroup.de</source>
		<assets>
			<icon>icon.png</icon>
			<fanart>fanart.jpg</fanart>
		</assets>
		<news>
[B][COLOR orangered]Version 1.1.0  (07.11.2022)[/COLOR][/B]
- fixed: m3u-Liste zur Integration der Livestreams des Addons in den 'PVR IPTV Simple Client' (neue Parameter)
- fixed: Ein paar VOD-Streams der API.v.3 lassen sich NICHT abspielen (daher jetzt Wechsel zu den VOD-Streams der API.v.1, die auch im Browser verwendet werden)
- comment: *Leider kommt es in letzter Zeit zu Abspielproblemen bei nur einigen wenigen VOD-Streams der API.v.3, dabei festzustellen ist dass sich die StreamUrls der API.v.3 vs. API.v.1 (neuere Variante) im Vergleich zu früher stark unterscheiden !*
- comment: *Daher werden die VOD- und Event-Streams dieses Addons ab jetzt von der API.v.1 ausgelesen (thx @Pati für die Vorlage in seinem "plugin.video.tvnow.de"), die Metadaten kommen weiterhin von der API.v.3 (da sie dort ausführlicher sind).*
- comment: *Der einzige Nachteil der sich durch diese Veränderung ergibt ist, dass der "Gesehen Status" sämtlicher Sendungen bis zum diesem Update (durch Anpassung der Pfade) verloren geht - SORRY !!!*
		</news>
	</extension>
</addon>
