<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.tele5_de" name="TELE 5 Mediathek" version="2.1.2+matrix" provider-name="w4ki, realvito">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
		<import addon="script.module.requests" version="2.27.0"/>
		<import addon="script.module.inputstreamhelper" version="0.5.5+matrix.1"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.pluginsource" library="addon.py">
		<provides>video</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="de_DE">Filme, Serien und Eigenproduktionen der TELE 5-Mediathek</summary>
		<summary lang="en_GB">Movies, series and in-house productions of the TELE 5 media library</summary>
		<description lang="de_DE">TELE 5 ist die erste Adresse für Fiction und SciFi im deutschen Free TV und der Spielfilmsender Nr. 1 mit den meisten Filmen überhaupt. Mehr als alle anderen blickt TELE 5 über den Hollywood-Tellerrand hinaus, und präsentiert bislang unentdeckte Filmperlen aus aller Welt. Dabei steht das leidenschaftliche Kuratieren in ausgeprägter Genrevielfalt der Filme besonders im Vordergrund - denn TELE 5 hat Fiction im Blut. Mit kultigen Vorabendserien die fortwährend Verlässlichkeit für alle SciFi-Fans bieten, ist TELE 5 das wahre Home of SciFi im Free TV.</description>
		<description lang="en_GB">TELE 5 is the top address for fiction and sci-fi on German free TV and the No. 1 feature movie channel with the most movies ever. More than anyone else, TELE 5 looks beyond the Hollywood horizon and presents previously undiscovered movie gems from all over the world. The passionate curation of a wide variety of movie genres takes centre stage - because TELE 5 has fiction in its blood. With cult early-evening series that offer continuous reliability for all sci-fi fans, TELE 5 is the true home of sci-fi on free TV.</description>
		<disclaimer lang="de_DE">Die von diesem Addon dargestellten Inhalte werden von den Erstellern des Addons weder gehostet oder verbreitet, noch stehen die Ersteller in irgendeiner Beziehung zu den Anbietern des Inhalts.</disclaimer>
		<disclaimer lang="en_GB">The content displayed by this Addon is not hosted or distributed by the creators of the Addon, nor do the creators have any affiliation with the providers of the content.</disclaimer>
		<language>de</language>
		<platform>all</platform>
		<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, June 2007</license>
		<forum>https://www.kodinerds.net/thread/55451-l0res-blog-realvitos-fixing-thread/</forum>
		<website>https://tele5.de</website>
		<email></email>
		<mainsource>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/</mainsource>
		<source>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/tree/master/MATRIX/plugin.video.tele5_de</source>
		<assets>
			<icon>resources/media/icon.png</icon>
			<fanart>resources/media/fanart.png</fanart>
			<clearlogo>resources/media/clearlogo.png</clearlogo>
		</assets>
		<news>
[B][COLOR orangered]Version 2.1.2+matrix  (01.03.2026)[/COLOR][/B] by realvito
- fixed: Vereinzelt wird bei Serien/Filmen kein Bild und keine Beschreibung angezeigt, obwohl diese nach Überprüfung doch vorhanden sind (Beim Ableich der zwei API-Listen des Providers stimmt entweder der 'slug'- oder der 'showId'-Eintrag nicht überein)
- comment: *In den Rubriken = Spielfilme/Serien/Eigenproduk- und Sonderedi-tionen wird in der letzten Sortierung die Einstellung : Liste-> Datum-> Absteigend empfohlen, um die neuesten Einträge der Liste oben anzuzeigen !*
		</news>
	</extension>
</addon>
