<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.atv_at" name="ATV.at - Mediathek" version="3.1.1" provider-name="realvito">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="2.26.0"/>
		<import addon="script.module.requests" version="2.20.0"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
		<provides>video</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="de_DE">Die Mediathek von ATV.at</summary>
		<summary lang="en_GB">The Media-Library of ATV.at</summary>
		<description lang="de_DE">ATV-Produktionen in Österreichs größtem Fernsehprogramm, Filme, Serien und beliebte Erfolgsproduktionen alles in der Mediathek zum Nachschauen.[CR]Bonusmaterial, Outtakes, Hintergrund-Geschichten von den Dreharbeiten und Infos zu den Moderatoren.</description>
		<description lang="en_GB">ATV-Productions in Austria's largest Television Program, Movies, Series and popular Success-Productions - all in the Media library to look up.[CR]Bonusmaterial, Outtakes, Background Stories from the Shooting and Information about the Presenters.</description>
		<disclaimer lang="de_DE">Die von diesem Addon dargestellten Inhalte werden von den Erstellern des Addons weder gehostet oder verbreitet, noch stehen die Ersteller in irgendeiner Beziehung zu den Anbietern des Inhalts.</disclaimer>
		<disclaimer lang="en_GB">The author does not host or distribute any of the content displayed by this addon. The author does not have any affiliation with the content providers.</disclaimer>
		<language></language>
		<platform>all</platform>
		<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, June 2007</license>
		<forum>https://www.kodinerds.net/index.php/Thread/55451-L0REs-Blog/</forum>
		<website>https://www.atv.at</website>
		<email></email>
		<mainsource>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/</mainsource>
		<source>https://repo.kodinerds.net/addons/leia/zip/plugin.video.atv_at</source>
		<assets>
			<icon>icon.png</icon>
			<fanart>fanart.jpg</fanart>
		</assets>
		<news>[B][COLOR orangered]Version 3.1.1  (15.05.2021)[/COLOR][/B][CR]
- fixed: Alle Videos werden NICHT abgespielt (Webseite verändert)
- fixed: System - Plattform wird auf iOS-Systemen nicht erkannt und Ergebnisse werden nicht angezeigt (IOError: [Errno 10] No child processes)
- optimized: ATV-Favoriten werden jetzt im übersichtlichen json-Format gespeichert (altes Format wird autom. konvertiert)
		</news>
	</extension>
</addon>