<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.sportdeutschland_tv" name="Sportdeutschland.TV" version="2.0.4+matrix.1" provider-name="PUR3, realvito">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
		<provides>video</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="de_DE">Amateursport - Wettbewerbe</summary>
		<summary lang="en_GB">Amateur Sports - Competitions</summary>
		<description lang="de_DE">Dein Sportsender im Netz: Sportdeutschland.TV ist der vom Deutschen Olympischen Sportbund (DOSB) gegründete Online-Sportsender. Alle Sportarten exklusiv LIVE &amp; ON DEMAND.[CR]Über 70 Disziplinen Live und legal streamen, kein Spiel- und Sport-Highlight verpassen.</description>
		<description lang="en_GB">Your sports channel on the net: Sportdeutschland.TV is the online sports channel founded by the German Olympic Sports Confederation (DOSB). All sports exclusively LIVE &amp; ON DEMAND.[CR]Stream over 70 disciplines live and legally, never miss a game- and sport highlight.</description>
		<disclaimer lang="de_DE">Die von diesem Addon dargestellten Inhalte werden von den Erstellern des Addons weder gehostet oder verbreitet, noch stehen die Ersteller in irgendeiner Beziehung zu den Anbietern des Inhalts.</disclaimer>
		<disclaimer lang="en_GB">The author does not host or distribute any of the content displayed by this addon. The author does not have any affiliation with the content providers.</disclaimer>
		<language></language>
		<platform>all</platform>
		<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, June 2007</license>
		<forum>https://www.kodinerds.net/index.php/Thread/55451-L0REs-Blog/</forum>
		<website>https://sportdeutschland.tv/</website>
		<email></email>
		<mainsource>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/</mainsource>
		<source>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/tree/master/MATRIX/plugin.video.sportdeutschland_tv</source>
		<assets>
			<icon>resources/media/icon.png</icon>
			<fanart>resources/media/fanart.jpg</fanart>
		</assets>
		<news>[B][COLOR orangered]Version 2.0.4+matrix.1  (08.06.2021)[/COLOR][/B] by realvito[CR]
- fixed: ERROR auf Android 32bit Systemen - kann Unix-Zeitstempel nicht grösser als das Jahr 2038 konvertieren (ValueError: timestamp out of range for platform time_t)
- hacked: !!! KODI BUG SEIT LEIA 18.5 BEKANNT UND LEIDER IN MATRIX AUCH NICHT BEHOBEN !!! - Andauernd aufpoppende Eingabemaske in der Suchfunktion des Addons
		</news>
	</extension>
</addon>