<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.myspass_de" name="MySpass" version="5.0.2+matrix.1" provider-name="realvito">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
		<import addon="script.module.requests" version="2.27.0"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
		<provides>video</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="de_DE">MySpass Mediathek</summary>
		<summary lang="en_GB">MySpass media library</summary>
		<description lang="de_DE">MySpass Stand-up ist der Place to be für alle, die Comedy und Stand-up lieben! Hier findet ihr die besten Comedians Deutschlands, von Felix Lobrecht und Carolin Kebekus über Atze Schröder bis Luke Mockridge![CR]Außerdem gibt es zusätzlich Online Exklusive, Originale und aktuelle Webformate mit etablierten Comedians und Newcomern.</description>
		<description lang="en_GB">MySpass Stand-up is the place to be for everyone who loves comedy and stand-up! Here you will find the best comedians in Germany, from Felix Lobrecht and Carolin Kebekus to Atze Schröder and Luke Mockridge![CR]There are also online exclusives, originals and current web formats with established comedians and newcomers.</description>
		<disclaimer lang="de_DE">Die von diesem Addon dargestellten Inhalte werden von den Erstellern des Addons weder gehostet oder verbreitet, noch stehen die Ersteller in irgendeiner Beziehung zu den Anbietern des Inhalts.</disclaimer>
		<disclaimer lang="en_GB">The content displayed by this Addon is not hosted or distributed by the creators of the Addon, nor do the creators have any affiliation with the providers of the content.</disclaimer>
		<language></language>
		<platform>all</platform>
		<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, June 2007</license>
		<forum>https://www.kodinerds.net/thread/55451-l0res-blog-realvitos-fixing-thread/</forum>
		<website>https://www.myspass.de/</website>
		<email></email>
		<mainsource>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/</mainsource>
		<source>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/tree/master/MATRIX/plugin.video.myspass_de</source>
		<assets>
			<icon>resources/media/icon.png</icon>
			<fanart>resources/media/fanart.jpg</fanart>
		</assets>
		<news>
[B][COLOR orangered]Version 5.0.2+matrix.1  (19.01.2025)[/COLOR][/B]
- fixed: Beim ersten öffnen des Addons wird vereinzelt ein Fehler angezeigt (Error Type: class 'FileNotFoundError')
- fixed: Die Rubrik = Alle Sendungen lässt sich nicht öffnen (Error Type: class 'TypeError')
- fixed: Der Titel der jeweiligen TV-Show wird unter „Empfehlungen“ nicht angezeigt
- fixed: Manchmal wird die Episodennummer nicht angezeigt (wird jetzt angezeigt, sofern in der API vorhanden)
- fixed: Die installierte Inpustream-Addonversion wird nicht richtig erkannt und es kommt daher vereinzelt zu Wiedergabefehlern
		</news>
	</extension>
</addon>
