<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.discovery.hgtv" name="HGTV Mediathek" version="1.1.4+matrix.1" provider-name="realvito">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
		<import addon="script.module.requests" version="2.22.0+matrix.1"/>
		<import addon="inputstream.adaptive" version="2.4.5"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
		<provides>video</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="de_DE">HGTV Mediathek</summary>
		<summary lang="en_GB">HGTV Mediathek</summary>
		<description lang="de_DE">HOME &amp; GARDEN TV (DE), kurz HGTV (DE), ist die erste Anlaufstelle für alle die stilsichere Inneneinrichtung und Bauprojekte mit dem gewissen Wow-Faktor lieben, der neue Lifestyle-Sender bietet all das, was das designaffine Herz höherschlagen lässt.[CR]Hier wird 'Zuhause' zelebriert - neben dem Ort auch die Menschen und die Gefühle, die ihn ausmachen.</description>
		<description lang="en_GB">HOME &amp; GARDEN TV (DE), HGTV (DE) for short, is the first port of call for all those who love stylish interiors and building projects with that certain wow factor, the new lifestyle channel offers everything that makes the design-oriented heart beat faster.[CR]This is where 'home' is celebrated - not only the place, but also the people and the feelings that make it up.</description>
		<disclaimer lang="de_DE">Die von diesem Addon dargestellten Inhalte werden von den Erstellern des Addons weder gehostet oder verbreitet, noch stehen die Ersteller in irgendeiner Beziehung zu den Anbietern des Inhalts.</disclaimer>
		<disclaimer lang="en_GB">The author does not host or distribute any of the content displayed by this addon. The author does not have any affiliation with the content providers.</disclaimer>
		<language></language>
		<platform>all</platform>
		<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, June 2007</license>
		<forum>https://www.kodinerds.net/index.php/Thread/55451-L0REs-Blog/</forum>
		<website>https://de.hgtv.com</website>
		<email></email>
		<mainsource>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/</mainsource>
		<source>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/tree/master/MATRIX/plugin.video.discovery.hgtv</source>
		<assets>
			<icon>resources/media/icon.png</icon>
			<fanart>resources/media/fanart.jpg</fanart>
		</assets>
		<news>
[B][COLOR orangered]Version 1.1.4+matrix.1  (02.07.2022)[/COLOR][/B]
- added: Rubrik = 'Neue Sendungen (Episoden)' (z.Zt. zuverlässigste Methode um alle Episoden der vergangenen 7 Tage zu erfassen, aktuell nach Onlinestellung)
- comment: *Leider ist die neue Methode die Rubrik: 'Neue Sendungen (Serien)' nach dem Eintrag: 'newestEpisodePublishStart' abzufragen auch nicht zu 100% ausfallsicher (z.B. bei TLC fehlte eine Serie z.Zt. der Prüfung) !!!*

[B][COLOR orangered]Version 1.1.3+matrix.1  (21.06.2022)[/COLOR][/B]
- fixed: Es werden überhaupt KEINE Videos im Ordner 'Neue Sendungen ' angezeigt (API oder Anbieter Fehlprogrammierung)
- added: Script-Anforderung/Sortierung für den Ordner 'Neue Sendungen' erzwingen (settings)
- optimized: Alle Ordner werden jetzt schneller geöffnet durch neue *asynchrone* Abfragemethode
- comment: *Leider kämpft Discovery in letzter Zeit mit teilweisen Aussetzern in Ihrer API, ob das an der Programmierung von deren Server oder an dem Menschen davor liegt ist leider nicht feststellbar ?!*
- comment: *Dies hat gerade der komplette Ausfall der Rubrik 'Neue Sendungen' deutlich gemacht - die Hoffnung stirbt zuletzt ODER... ?!*
		</news>
	</extension>
</addon>
