<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.discovery.hgtv" name="HGTV Mediathek" version="1.2.1+matrix.1" provider-name="realvito">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
		<import addon="script.module.requests" version="2.27.0"/>
		<import addon="inputstream.adaptive" version="2.4.8"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
		<provides>video</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="de_DE">HGTV.de Mediathek</summary>
		<summary lang="en_GB">HGTV.de Mediathek</summary>
		<description lang="de_DE">Ob für Haus oder für den Garten bei HGTV findest du hilfreiche Tipps und Tricks für die eigenen vier Wände und kannst dich außerdem von der großen Auswahl an Home-Shows inspirieren lassen.[CR]Hier wird 'Zuhause' zelebriert - neben dem Ort auch die Menschen und die Gefühle, die ihn ausmachen.</description>
		<description lang="en_GB">Whether for the house or for the garden at HGTV you will find helpful tips and tricks for your own four walls and can also be inspired by the large selection of home shows.[CR]This is where 'home' is celebrated - not only the place, but also the people and the feelings that make it up.</description>
		<disclaimer lang="de_DE">Die von diesem Addon dargestellten Inhalte werden von den Erstellern des Addons weder gehostet oder verbreitet, noch stehen die Ersteller in irgendeiner Beziehung zu den Anbietern des Inhalts.</disclaimer>
		<disclaimer lang="en_GB">The author does not host or distribute any of the content displayed by this addon. The author does not have any affiliation with the content providers.</disclaimer>
		<language></language>
		<platform>all</platform>
		<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, June 2007</license>
		<forum>https://www.kodinerds.net/thread/55451-l0res-blog-realvitos-fixing-thread/</forum>
		<website>https://de.hgtv.com/</website>
		<email></email>
		<mainsource>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/</mainsource>
		<source>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/tree/master/MATRIX/plugin.video.discovery.hgtv</source>
		<assets>
			<icon>resources/media/icon.png</icon>
			<fanart>resources/media/fanart.jpg</fanart>
		</assets>
		<news>
[B][COLOR orangered]Version 1.2.1+matrix.1  (12.05.2024)[/COLOR][/B]
- fixed: Sämtliche Videos laufen trotz Laufzeitende endlos weiter (Player-Stop bei Laufzeitende erzwingen - settings)
- comment: *Leider werden die VoD-Streams von Discovery seit dem Update Ihrer Player-API nicht mehr am Ende der Laufzeit gestoppt, die Ursache dafür ist leider nicht feststellbar !*
		</news>
	</extension>
</addon>
