<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.discovery.dmax" name="DMAX Mediathek" version="3.3.3+matrix.1" provider-name="realvito">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
		<import addon="script.module.requests" version="2.27.0"/>
		<import addon="inputstream.adaptive" version="19.0.5"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
		<provides>video</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="de_DE">DMAX.de Mediathek</summary>
		<summary lang="en_GB">DMAX.de Mediathek</summary>
		<description lang="de_DE">Egal ob unterhaltsame Doku-Soaps über schillernde Autotuner oder spannende Survival-Abenteuer von Schatzsuchern und Goldgräbern, bei DMAX wird Fernsehen zum Abenteuer.[CR]DMAX dokumentiert den Job-Alltag hart arbeitender Frauen und Männer in ganz Deutschland, die täglich alles am Laufen halten oder sogar ihr Leben für uns riskieren.[CR]DMAX - Bleibt echt !</description>
		<description lang="en_GB">Whether entertaining docu-soaps about dazzling car tuners or exciting survival adventures of treasure hunters and gold diggers, on DMAX television becomes an adventure.[CR]DMAX documents the everyday job life of hard-working men and women all over Germany who keep everything going every day or even risk their lives for us.[CR]DMAX - Stay real !</description>
		<disclaimer lang="de_DE">Die von diesem Addon dargestellten Inhalte werden von den Erstellern des Addons weder gehostet oder verbreitet, noch stehen die Ersteller in irgendeiner Beziehung zu den Anbietern des Inhalts.</disclaimer>
		<disclaimer lang="en_GB">The content displayed by this Addon is not hosted or distributed by the creators of the Addon, nor do the creators have any affiliation with the providers of the content.</disclaimer>
		<language></language>
		<platform>all</platform>
		<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, June 2007</license>
		<forum>https://www.kodinerds.net/thread/55451-l0res-blog-realvitos-fixing-thread/</forum>
		<website>https://dmax.de/</website>
		<email></email>
		<mainsource>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/</mainsource>
		<source>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/tree/master/MATRIX/plugin.video.discovery.dmax</source>
		<assets>
			<icon>resources/media/icon.png</icon>
			<fanart>resources/media/fanart.jpg</fanart>
		</assets>
		<news>
[B][COLOR orangered]Version 3.3.3+matrix.1  (01.03.2026)[/COLOR][/B]
- fixed: Vereinzelt wird bei Serien kein Bild und keine Beschreibung angezeigt, obwohl diese nach Überprüfung doch vorhanden sind (Beim Ableich der zwei API-Listen des Providers stimmt entweder der 'slug'- oder der 'showId'-Eintrag nicht überein)
- RE-added: Rubrik = Themen
- comment: *Auf vielfachen Wunsch und nach ausführlichen Tests ist es mir gelungen wieder ein Genre-Konstrukt auf Basis der API-'Aurora' von Discovery aufzubauen und in das Addon zu integrieren !*
		</news>
	</extension>
</addon>
