<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.rtlgroup.de" name="RTLPLUS - NW" version="1.1.7+matrix.1" provider-name="realvito">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
		<import addon="script.module.requests" version="2.27.0"/>
		<import addon="script.common.plugin.cache" version="2.6.2+matrix.1"/>
		<import addon="inputstream.adaptive" version="2.4.8"/>
		<import addon="script.module.inputstreamhelper" version="0.5.5+matrix.1"/>
		<import addon="service.cron.autobiblio" version="2.1.2+matrix.1" optional="true"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
		<provides>video</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.service" library="service.py"/>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="de_DE">Streamingdienst von RTL+ in Deutschland</summary>
		<summary lang="en_GB">Streamingservice of RTL+ in Germany</summary>
		<description lang="de_DE">Bei RTL+ (DE) Serien, Shows und Filme online streamen. Schau dir komplette Serien an, fiebere bei deinen liebsten Daily-Soaps mit oder staune bei spannenden Dokumentationen - alles wann und wo du willst auf Abruf.[CR]Viele Inhalte aus dem TV Programm siehst du bei RTL+ sogar schon vor TV-Aussstrahlung !</description>
		<description lang="en_GB">Stream series, shows and movies online with RTL+ (DE). Watch complete series, enjoy your favorite daily soap operas or marvel at exciting documentaries - all when and where you want on demand.[CR]You can even see a lot of content from the TV program on RTL+ before it is broadcast on TV!</description>
		<disclaimer lang="de_DE">Die von diesem Addon dargestellten Inhalte werden von den Erstellern des Addons weder gehostet oder verbreitet, noch stehen die Ersteller in irgendeiner Beziehung zu den Anbietern des Inhalts.</disclaimer>
		<disclaimer lang="en_GB">The author does not host or distribute any of the content displayed by this addon. The author does not have any affiliation with the content providers.</disclaimer>
		<language></language>
		<platform>all</platform>
		<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, June 2007</license>
		<forum>https://www.kodinerds.net/thread/55451-l0res-blog-realvitos-fixing-thread/</forum>
		<website>https://plus.rtl.de</website>
		<email></email>
		<mainsource>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/</mainsource>
		<source>https://github.com/Collabsvito/REpo-AiO/tree/master/MATRIX/plugin.video.rtlgroup.de</source>
		<assets>
			<icon>resources/media/icon.png</icon>
			<fanart>resources/media/fanart.jpg</fanart>
		</assets>
		<news>
[B][COLOR orangered]Version 1.1.7+matrix.1  (19.11.2023)[/COLOR][/B]
- fixed: Sämtliche Streams der Medienbibliothek- und innerhalb des Addons-RTLPLUS sind nicht abspielbar (es werden jetzt wieder die Streams der API.v.3 verwendet)
- changed: m3u-Liste zur Integration der Livestreams des Addons in den 'PVR IPTV Simple Client' (diverse Anpassungen)
- optimized: Pop-ups beim Start des Addons und unnötige Meldungen entfernt (An- oder Abmeldung eines Accounts jetzt direkt in den 'settings' des Addons)
- removed: Rubrik = Eventstreams (keine Quelle in der API.v.3 vorhanden)
- comment: * Ich kann KEINE Gewähr dafür übernehmen, dass alle Daten der API.v.3 mit den offiziellen Daten der aktuellen Web- oder Androidversion von RTL+ übereinstimmen - deshalb wurde von mir bisher die API.v.1 des Anbieters genutzt (leider nicht mehr verfügbar) !!! *
- comment: * Benutzer der Bibliothekfunktion des Addons-RTLPLUS müssen erst die nächste Auffrischung der gespeicherten Sendungen abwarten, um Diese wiedergeben zu können !!! *
		</news>
	</extension>
</addon>
